{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 부띠크 호텔 휴"
    },
    "text": "ブティックホテルでは、ヒューとともに幸せな広安里の外出を提供しています。 私たちはいつも幸せな思い出だけをプレゼントすると約束します。 改装前の客室写真をご用意しており、以前の写真を使用しています。 しかし、早いうちに正確な写真を提供する予定です。 客室入室基準をご確認ください。 追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれ異なる場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 私たちはいつも親切にお答えします。 先着順でクーポンを大量に配布していますので、受け取って使ってみてください。 クーポンを受け取った後、ご希望の客室詳細ページで宿泊予約をし、タッチクーポンリストで使用可能なクーポンを確認して適用してください。 クーポンは先着順で提供され、早期締め切りとなる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルではどのような外出を提供していますか？",
            "answer": "私たちはヒューとともに幸せな広安里の外出を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室写真はありますか？",
            "answer": "改装前の客室写真をご用意しており、以前の写真を使用しています。しかし、正確な写真を提供する予定です。"
        },
        {
            "question": "客室入室基準はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室入室基準をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように扱われますか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれ異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "クーポンはどのように入手できますか？",
            "answer": "先着順でクーポンを大量に配布していますので、受け取って使ってみてください。"
        },
        {
            "question": "クーポンはどのように使えますか？",
            "answer": "クーポンを受け取った後、ご希望の客室詳細ページで宿泊予約をし、タッチクーポンリストで使用可能なクーポンを確認して適用してください。"
        },
        {
            "question": "クーポンは先着順ですか？",
            "answer": "クーポンは先着順で提供され、早期締め切りとなる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 388
    }
}